我連香辣海鮮都覺得好辣，我係咪好廢

去譚仔食清湯都比人笑，點先可以進步

渣ga

試下10小先

惺咁渣ga

你的確好廢

我樓下間譚仔 10小同小辣係無分別
次次都食到流晒鼻水
好彩而家有番茄湯底

巴打 我食親都係清湯竹笙 same as u

我都係食得小辣

食多啲就會慣同埋記得唔好飲水 飲水會更加辣反而飲奶會冇咁辣

腥咁渣ga

講起就好想食，好肚餓

根本好辣 唔關樓豬事

堂食有次個細路大約8-9歲叫中辣
我食小辣 仲流哂鼻水咁款 比佢恥笑
自此永遠外賣

我都覺5小 同小辣無分別

樓豬：<--------(忍緊）

掉轉左方向啊

渣架